黎緊選舉點算

老實講，共匪同柒婆實會搞鳩個選舉，一喺取消咗，一喺就種假票，點算

如果有得選，搵人mon住票站附近，一有可疑旅遊巴/小巴就影低掉上一個 database

咁如果佢喺啲選票做手腳呢

選票做手腳普通人冇機會見到，基本上票一入箱就做唔到野，就要睇有冇人爆料